玩野咩曼城。下場又要利捱夜睇波

下場歐聯緊係要挨夜

串撚到仆街

樓主

哇歐聯都睇埋

啲利撚係咪勝利球迷邊隊勁睇邊隊

好撚肉酸

樓豬

又咩肉酸 ？

利撚睇曼城

真係肉酸左小小

曼城唔可以睇利撚既

係架 我利撚黎

曼城睇利撚

樓主柒左就算啦
係到死撐

唔好咁啦

垃圾利撚出晒黎

記得捱夜睇曼城呀

其實真係幾柒 黎黎去去兩句
仲要兩個po都係捱夜睇曼城

樓主隊波無歐聯踢

睇巴大炒

牠原來是獌?

你咪又係捱夜睇曼城贏波

歐聯對熱果晚挨左
想問下聽日有無得捱夜睇曼城贏波

樓進係咪癲狂叫淡友傻撚左？

呢期波台話語權係獌迷手上

反獌條路好難行
點都好似不敗之地咁

屌你格硬兜好撚核凸 都無人識你真人 潛啦怕咩

曼城撚有球迷咩

應一應

痢撚起身睇鏝城r聯？

樓主柒到

有
you are fucking shit果堆

排第六都惡過狗
下年重建完成真係唔知串到咩程度

樓主死撚左

柒左就潛啦
重係到講野

睇完個po 好心寒 個個圍住個弱智仔屌

好撚7

柒 ？ 我講緊英超呀 ？

係既一提英超利又柒呀

我理西你睇你隊西波睇俾巴炒咩

成理圍爐撚

屌你 曼城利物浦串撚晒 食2家茶禮

秒能左樓主件傻鳩

睇大炒

串呀啦

引撚晒你班傻西出黎

睇大炒

巴秒你老味

樓主點睇唔減息
港股冇運行

屌潛撚晒水

出黎未呀？

係架

你呀？

you ?

出黎未呀 ？ 我睇下你講到幾多句

係

潛撚晒水

班柒頭利真係勝利球迷

贏波就話自己利迷 輸波唔撚見左

樓上係戇鳩仔

威喇有歐聯

咩事???

點柒法?

學你潛水咩廢西

秒呀???????

樓主影衰返利

由利狗講出黎特別有說服力

記得捱夜睇歐聯大炒

我係利狗

睇左波未

嬲左成晚

又真係大炒

喂
出黎啦
起身屌閪啦

垃撚圾 輸果就潛水

贏果陣就十年利迷

唔通學你死撐咁7

柒撚晒仲死撐